本土派已經徹底收皮，黎緊將會係日本軍國主義派既天下

香港需要一個山本五十六

山並五十六

納 Dee

已經係到